{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho692388/leikeu45hotel-naju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172805&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=53251&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201969258&selectedRatePlan=210014365&expediaPropertyId=18342317&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레이크45호텔"
    },
    "text": "レイク45ホテル (레이크45호텔)\n羅州に位置するレイク45ホテルで快適で心地よい宿泊を楽しめます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 45室 , チェックイン開始時間:17:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : リクエストの場合のみ施設内駐車可能無料施設内セルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "レイク45ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "レイク45ホテルは羅州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "レイク45ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "レイク45ホテルの客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "レイク45ホテルのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルではレイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "レイク45ホテルでは客室の利用状況に応じてレイトチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "レイク45ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "レイク45ホテルのチェックイン可能年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルでベビーベッドの利用はできますか？",
            "answer": "レイク45ホテルではベビーベッドの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "レイク45ホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "レイク45ホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "レイク45ホテル内にはリクエストの場合のみ駐車可能な施設があります。セルフ駐車も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイク45ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、レイク45ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 450
    }
}